Ingyenes valtozattal mukodik!
A GET keres amibol a varos neveket kivettem:
    http://geodb-free-service.wirefreethought.com/v1/geo/cities?countryIds=US
Google Map APi key kellett hozza! -> Api 30 min. es android 11 -en tesztelve

